# MERN Stack - 01
> Proyecto desarrollado con fines didácticos usando MongoDB, Express, React y Node.

## Screenshots / Capturas de Pantalla
![Expense Manager](https://lh3.googleusercontent.com/iCiJtp1m667Co3ZW7RVX9WnxTGBhrc2bXCv4ps_8ebiudlUo1xWkDIwUOcJiOquUJEIVP5N6oUdl=s600 "Expense Manager")

## Tech-framework used / Tecnologías Usadas
- Node
	- express
	- path
- Axios
- Mongoose
- Babel
- React
- Webpack
- Nodemon
- Bootstrap

## Install / Instalación
#### OS X, Linux y Windows
*Abra un terminal y ejecute:*
```Shell
git clone http://github.com/pulidovpe/mern-stack-01.git

cd login-node

npm install

npm run dev
```
## Tasks / Lista de Tareas
- [x] Inicializar repositorio
- [x] Subir mis primeros cambios a GitHub
- [x] Completar el back-end
- [x] Completar el front-end

## Contribute / Para contribuir
1. Has un [Fork](https://github.com/pulidovpe/mern-stack-01/fork)
2. Crea tu propia rama (git checkout -b feature/fooBar)
3. Sube tus cambios (git commit -am 'Add some fooBar')
4. Actualiza tu rama (git push origin feature/fooBar)
5. Has un "Pull Request"

## Credits / Créditos
En este proyecto, me he guiado del tutorial publicado en esta página:
[CloudBoost](https://blog.cloudboost.io/creating-your-first-mern-stack-application-b6604d12e4d3), propiedad del usuario @github/umairaslamm 
También me guié de otros blogs de programación, stackoverflow, facebook y conté también con la guía del usuario @github/hugozap 
Muchísimas gracias.

## License / Licencia
Pulido V.P.E. – @github/pulidovpe – pulidovpe.dev@gmail.com
Distributed under the MIT license. See [LICENSE](LICENSE) for more information.
